(求救）烏溪沙凌晨點返沙田

我係烏溪沙去左朋友到玩
心諗烏溪沙同沙田咁近 夜晚一定有車啦
點知伏已中 一架返沙田新城市既巴士都無
仲要今日on99 唔記得攞用開個銀包出街
成身得60蚊
求咁多位住烏溪沙既巴絲救一救我

推一推先

自推

我見到google map話坐n281
但麗豪落

有60夠搭的士啦

搵屋企人求救咪得

夠咩

屋企人旅行中
得我一個

麗豪過沙田都係一條橋

咪N281 唔麗豪咪沙角嗰邊行返去

Uber

麗豪落仲想點
唔識轉的士

但係岩架何
岩岩睇住佢走

坐的士啦 去到屋企留下60蚊唔夠叫佢等等上去攞比佢

屌麗豪行翻新城市有幾遠啫 少爺仔

行返去好近

返工搭的士去沙田新城市90

冇錢call uber咪得 用卡找

行上錦英苑搭n281啦，去到田心村個邊

咁好啦
咁唯有等多架n281啦

麗豪有得落都唔撚心足 就問個frd借住先啦

嘟架單車啦

再唔係咪搭小巴出旺角 轉禾輋小巴lo
30蚊有找

問你個朋友借50蚊咪得

咁我寧願行過河

行路好快, 應該2個中都得

等多20分鐘

麗豪落仲想點撚樣 唔想行咪搭24蚊的士過去返新城市囉
咁大個人又要出夜街又要嗌救命

行返去咪得

唔想比人燒春袋

決定左咁行
多謝咁多位巴打屌醒左

咁近跑返去都得啦

當地點同終點係地鐵站, 烏溪沙去沙田成9.2公里
如果係9.2公里, 肯定唔夠

係fd度訓算啦

共享單車

直接行返去沙田都重得啦 當做運動/吹下海風

我諗我跑到聽朝

60一定唔夠 好肯定

$60搭n281喺河畔落
截的士返去應該啱啱好

行去沙田3個鐘都唔洗

n281 ?好似唔經 屌行翻去囉有幾遠姐

我諗我都係n281
再行返去啦

享受下mos 條海旁行到濱景轉車

唔夠

距離問題不大，邊跑邊行都完成到，係唔知你衣服點啫

西褲 落住個手抽袋
T shirt 皮鞋

攞住*

上左巴左仲有40

問朋友借錢囉屌

Uber比卡咪得

on9行落去海濱 1個半鐘咩都行完喇 沙田喇 屌唔撚係咁撚慢阿 行得 利申行過 但唔係烏沙

唔駛啦
仲有40

你要知呢個世界有人
係無信用卡

夜晚海邊好靜 唔好行

我上左巴士啦 巴打

我之前行過
又唔係無人既
成日見到d公園有情侶係到

平地9公里, 其實睇住地圖行, 兩個鐘度點到行到返去

咁都要開post
你話烏溪沙凌晨點返新田就開姐

我車你啦
利申馬鞍山jj

行路

樓主弱智？

等到聽照05:40 馬鐵首班車 去大圍
再轉東鐵翻沙田

行返去啦屌

下次我再遠d先開post問呀

既然事 解決左
就解散啦～～～

屌你2018年都唔識google
樓豬學識獨立未？

跟單車徑行都應該唔駛10k, 行都行到返去啦 樓主肯定溫室長大既港孩

你放低tg
我俾$100你 遲d還

樓主你都幾撚廢喎
少少野都要開po 小學畢業未？

上架的士
同司機講得60蚊
叫佢開車去新城市方向先
跳錶到55左右，就搵地方落車
果度行返去應該唔係好遠

過條穚好快姐ching

唔好意思 樓主係我細佬 佢天生弱智 我依家接佢走 sorry sorry

烏溪沙上車
司機兜兜下路
咁啱係大老山公路跳到60蚊就好笑

咁大個人出街得60蚊都算
又嫌要行又嫌唔近屋企落車
食撚屎啦去

不gay巴咩事搞到咁呢hea

問朋友借宿一宵/錢
Call Uber

麗豪過條橋返去都話遠? 有冇咁撚垃圾 樓豬少爺仔唔可以行太遠定係隻腳用玻璃做 行多少少都會碎

共享單車，馬鞍山最多

n42

垃圾

沙田出名幾夜都有車返 樓主你講笑渣下話

的士沙田入馬鞍山都唔止60啦

求其截架車未得囉

行路啦，大把人都係沿住河邊跑

Ofo 😂

好近
行過去兩個鐘

有幾難返 最多咪的士

唔撚係呀打返比個fd問佢度住一舊水都唔問寧願上高登開post問有無人接濟？依家啲小朋友無腦？

Uber 啦

on9

烏溪沙呢啲濕鳩地方係咁架啦
估唔到樓主更加濕鳩

男人老狗車都唔撚識搭正一垃圾

UBER OR CALL DC9

用hktaxi 信用卡比錢

死左佢算

麗豪咪麗豪囉屌 行個兩步路都嘈
你有錢搭到返屋企都仲得 你冇就屈就下啦屌

係呢個科技爆炸既人代
生活係香港既年青人 仲因為身上唔夠錢而返唔到屋企仲要咁遠距離 小學雞？